# Trabalho 1

## Funcionamento

Código feito em C.

## Como rodar

### servidor central

- make central

### servidores distribuidos

- make dist

Caso teste nas salas 1 e 3, é preciso trocar o makefile passando o json da sala 1.
Também é preciso trocar no json o ip do servidor central.